Greta Thunberg 完全唔會提及中國嘅污染

有關污染死亡個案嘅國家, 印度同埋中國係最高

環保少女Greta Thunberg 個個都鬧, 喺度how dare you 嗰啲總統同政治家, 鬧鳩美國俄羅斯等嘅國家基本上好多國家。

但你哋有冇留意過 呢個環保少女 係冇鬧過某一個國家 就算嗰個國家喺世界舞台上污染得幾勁 少女係冇提及過嗰個國家冇講過佢一次

答案大家心知肚明

炸鳩佢twitter

佢其實係中共間諜

今鋪真係支那帝國主義亡地球之心不死
原來Greta係有外國勢力係背後操縱